今晚食清啲

係打邊爐啊

好飽好幸福

好想食杯乳落

我整嫁

好想食呀

想食邊樣 有豬豬有雞雞有牛牛

好飽啊

一定係雞雞

你應該係有錢仔黎

好啊 留啲比你

點解有錢

翼翼咁樣叫食清啲

冇炸野 不了

次次都出街豪食,每個月起碼食6千蚊 你人工大概幾多

屎

用湯黎碌野食都唔食咩

間唔中一兩日食清啲姐 唔好嬲啦

食野都唔係好貴姐

唔好咁啦

識野 +10$壽喜燒都幾好食

你又知

冇炸野 必負皮

好呀 翼翼

唔食炸野=清

樓主係暗瘡肥婆

唔清咩